其實點解香港d地鐵要咁撚凍

屯馬線凍撚到
無外套搞唔店

凍好過熱

好廢

市區果啲好撚熱喎
特別係轉車站

未聽過有人嚴地鐵凍
多數都係話冇冷氣/焗
你會唔會係自己廢？

郊野地區係咁

證明樓豬垃圾

我撐黨鐵

你腎虛？
我入親地鐵站入一次屌一次 熱撚到仆街唔撚明價就識加開大少少冷氣好似蝕咁

好想攬住坐係隔離果d白滑女女

紅色線D月台熱到pk wo
不過都成年無搭了
唔知依加係點

好柒熱喎

咁又如何

點都好過熱，熱起上黎你成塊皮扒出黎都唔掂

近呢幾年香港啲後生仔女都唔知點解咁虧 郁啲都大熱天時着風褸咁嘅身體點抗爭

係咪得我一個咁on9戒左地鐵成年.....

南港島線都好凍
不過好耐冇搭

屯馬線堅係凍
啲冷氣兜頭吹埋嚟
頂佢個肺

冬天果時又熱到仆街

東涌線熱過閪

大陸地鐵先會熱
自己廢就踩單車番工當強身啦

我都想問
大熱天時行出街可以見到男仔著長袖外套長袖衫
你瘦極都唔係會凍呀嘛 仲要係街喎 睇見都熱